薛丁格的性別：喺對方除褲之前佢都係處於男同女之間嘅疊加狀態

認同請正皮

Did you just assume my gender?

覺得你好可憐
所以留低正皮希望你可以開心啲

除褲嘅過程會影響到結果

樓豬好靚仔 想識樓豬

錯，因為你望佢胸已經知
應該係話知道有呢個人，係望佢之前都未知佢係男定女

咁講啫係可以assume晒啲港女係男？

樓豬除褲之前 冇人知佢有冇J
你以為樓豬條J都係薛丁格的J？
除咗之後就發現
原來係細到睇唔到咋

小妹係絲

當我嘗試用我隻手去除你條褲證明一切，由除褲引發嘅風切變令到你嘅性別處於不可猜度的境界，棍可以存在，亦可能被切除，只有條褲墜落，棍的位置始能確定